Youtuber鄭金鈴係咪新移民既表表者之真相(3)

見未有人開post
大家繼續追擊

繼續

雞鈴

新post

推到3

想跟金拎學呃綜緩逃稅致富之道

推

今日冇人推

Pish

比起港女caca，我更想睇到金鈴仆街，佢做啲野更惡劣
但無咁多人理

呃呃埋埋30幾萬 呢條垃圾

大家focus 哂去港女度

pish

Push